[韓綜]認識的哥哥討論區(3)

《認識的哥哥》是由韓國JTBC電視台播出的綜藝節目。是由韓國JTBC電視台播出的綜藝節目。由韓國的主持人姜鎬童、金希澈、李壽根、金永哲、徐章煇、李尚敏、閔京勳主持。節目於2015年12月5日正式播放。每期節目主題不同，以解答人生中雖不是很重大卻會讓人好奇不已的問題為主題。 (轉自維基百科)

認識的哥哥官方網站 :
認識的哥哥官方FB :
認識的哥哥官方IG :
金永哲IG:
金希澈IG:
李尚敏IG:
張主播IG:

成員介紹

姓名:姜鎬童(虎東)
花名:姜菩薩，黑幫，豬，馬山白胡子，舊馬賊

姓名:徐章煇(章勳/勛)
花名:巨人、煇女婿、建物主、愛子爸爸、大韓民國離婚代表、徐班長、(虎東和秀根的)家庭守護神

姓名:金永哲
花名:屎，D.A.N.G

姓名:李壽根(秀根)
花名:Ace、前虎東右臂、情景劇之神、娛樂部長、Smurf

姓名:金希澈
花名:宇宙大明星、瘋孩子、金希美

姓名:閔京勳
花名:閔蝸牛、愛子、愛九

姓名:李尚敏
花名:債、音樂之神、賢妻良母

推薦必看集數
其實大部份集數都非常好笑，新人可以先從以下集數入手

EP10，認識的姐姐第一次到訪

EP18，姜均成製造許多笑點

EP27，希澈與MOMO的粉紅關係

EP31，京勳5%公約相關

EP33，履行3%公約，並訂下5%公約

EP35，卓在勳與秀根再遇，並製造許多笑點點

EP41~42，認識的姐姐再次來訪

EP49，虎東VS秋成勛，希澈扮小愛

EP50，鐘炫GAME的由來

EP51，蝴蝶睡姿MV拍攝

EP56，認哥進軍美國的可能???

EP58，RAIN特輯，收視率爆升

EP60，認識的姐姐第3回

EP62，虎東派來襲

EP66，金喜善效應，收視破5%

EP67，製作認哥校歌

EP69，綜藝始祖李敬揆上認哥

EP71，5%公約

EP95~96，大時大節又來訪的認識的姐姐

EP97，東方神起超爆笑

認識的哥哥相關視頻

蝴蝶睡姿(Sweet Dream) MV

認哥的校歌

認哥(缺虎東)聚餐 (01:11-12:52)

下集預告

LM

留名
巴打好有心機

Lm

大家唔洗咁客氣都得 因為真係整得好簡陋同埋其實好小事，
主要都係想方便大家開post，
其實最想就係各位巴絲打得閒就幫手edit一下，加下嘢，改下嘢。
甚至其實成個框架改都冇所謂
最緊要方便到大家同埋個開post doc嘅內容真係有用

今集真係勁笑 幾乎由頭笑到落尾。尤其佢地係咁提熱血三子果到

識到圈內女友要單聲

相關短片可以放埋 開會果part
勁好笑

lm

張主播ig
留名支持

留名
最新果集超好笑

據悉演員李荷妮將作為單獨嘉賓出演JTBC綜藝節目《認識的哥哥》，參與在19日進行的節
目錄製，這是她時隔1年作為嘉賓參與綜藝節目。

李荷妮曾和認哥成員徐章煇合作過綜藝節目《四男一女》，此次兩人再相逢，會產生怎樣
的化學反應令人期待，李荷妮參與的這期會在28日播出，下週節目將由尹正秀和夏沇秀擔
當嘉賓。

講生日快樂既片

笑死 但有線台係咪三大唔肯俾佢地用資料影片，成日齋講冇片睇

模特韓惠珍和演員李時言將作為嘉賓出演JTBC綜藝節目《認識的哥哥》，參與在19日進行
的錄製。

兩人同時是MBC綜藝節目《我獨自生活》的固定成員，韓惠珍在節目中憑藉不拘小節的魅
力俘獲觀眾，獲得暱稱“達爾錫”，李時言則是作為“三傻”的大哥，給節目增添不少的
笑料，此次兩人攜手出演認哥著實令人期待。本期節目預計會在11月播出。

)0

次次睇我獨 見到一傻笑鳩韓惠珍係達爾錫 韓惠珍睥住佢 佢又淆底個樣真係好好笑 唔知MBC幾時復工

係inside阿 好掛住首歌

中伏 原來假inside

下集個女人邊個黎?

沇秀講嘢好直接

佢話冇啦啦爆句唔想同正秀kiss果到笑死

夏沇秀好得意呀

Super junior 上認哥

正喎，但始源

具荷拉遲下都上 呢期開始上返綜藝？？兩天一夜又見佢

As spotted yesterday, Super Junior recorded for JTBC 'Knowing Bros'

Siwon was absent (schedules)

Broadcast Nov 4

Sung Dong Il and Goo Hara will guest on JTBC Knowing Bros

Recording Nov 2

咩組合黎

我又係好鐘意成東日 請回答1988，沒關係，是愛情

請回答1997個陣都正

請回答系列淨係睇過1988 少睇韓劇，睇韓綜多 得閒追下1997先 以前有諗過追返1994同1997但又冇咗件事

我淨係有睇1997

1988我自己覺得算係我睇過嘅韓劇之中最好睇之一 得閒都可以睇

利申：極少睇韓劇，可能大把好睇過1988

偵探 定邊套，記得呢套佢地上過rm宣傳

好期待
藝聲同虎東

睇黎又會分上下集

snl係咪停播

利申淨係睇過一集

據悉已經播出長達六年之久的《SNL》最終落下帷幕，將在第9季的最後畫上句點。

tvN內部已經決定不會準備下一季，正式結束這個節目。

《SNL》從2011年1月開播，在當時只有公開喜劇節目和真人秀綜藝的韓國電視圈刮起一陣
新風潮，通過全新的形式和多元化的素材來打造搞笑或諷刺的效果。在申東燁、劉世允、
柳熙烈、張鎮、卓載勳、安英美等人的帶領下連續播出第9季，不少明星嘉賓通過節目中
的小品形式表演展現全新一面，不惜破壞形象達到節目笑果。

SNL相關人員回應：“第9季會在11月第3週終映，目前還在商討有關節目廢除的事宜。”

SNL通常都係係youtube睇人剪出黎個d
好少睇哂成集

我都係 想搵秀根果集，但唔見有 主要都係睇有idol果啲

《認識的哥哥》將迎100集 PD受訪感謝金喜善

11月2日，JTBC綜藝節目《認識的哥哥》崔昌洙（音）PD接受了媒體採訪，談及了節目即將
迎來100集的心情。

他說道：「難以想像！是製作組與哥哥們一起努力才走到今天，最感謝的就是觀眾。哥哥們
看上去心情平靜，其實開心地不得了，誰都沒想到節目會走到今天。他們也越來越忙，除了
閔庚勳（笑），希望他們注意身體健康。」

《認識的哥哥》於2015年12月5日首播，談及最感激的來賓，PD表示：「感謝所有出演節目
的來賓，最感謝的還是金喜善。當時《有品位的她》還沒有編入JTBC ，金喜善出演節目只
是因為喜歡，並沒有任何宣傳的目的。節目非常有意思，收視率第一次突破了5%。」

最後，PD還言及了希望邀請的來賓：「太多了，秀智、IU、李孝利等能出演就好了。希望這
裡變成韓國藝人的教室，大家可以帶著輕鬆的心情來玩。」（責編：邵天翔）<全星網>

原來咁快100集 記得當初巨人仲話可以做到50集就心滿意足

SNL咁正都要停 好中意鄭尚勛同劉世允

昇基退左役會唔會上黎呢

今集勁正，又係笑足全集

SJ 真係綜藝感好勁
今輯要大發

而家先醒起好似係上集預告果啲場面好多冇播到

係，我都係想睇呢part 其實後面挑戰任務果part可以短啲

留個名先，集集都笑到有腹肌

最新呢集收視6.1%

咁高？今集唔算好好笑

最後秀根嗰度我爆笑

今集夜鬼有認哥PD

晉久同高俊熙上認哥

SJ新上果集SNL極痴線

搵日得閒睇先，sj啲藝能感真係癲 銀赫啱啱返黎冇耐已經適應返哂點上綜藝，依然咁搞笑

據悉歌手善美和模特張允珠將出擊JTBC綜藝節目《認識的哥哥》，參與在23日的節目錄製
，這期節目預計在下個月2日播出。

相比綜藝節目善美更加熟悉舞台，此次和哥哥們相遇會有怎樣的表現令人期待。

另外不久前模特韓慧珍出演該節目時曾爆料：“允珠姐經常說又黃又污的葷段子，是模特
界惡的根源。”引發觀眾對她的好奇。

成東日真係好搞笑

有允珠點可以唔睇

諗起以前無挑佢同洪哲loveline 又係勁搞笑，不過允珠好似前一兩年結咗婚 ？？

女都生埋啦，佢地一家有拍新婚日記2，個女幾可愛

上認哥可能都會傾下育兒 不過我真係太out，完全唔知［sosad]

永哲會嚟香港做MAMA紅地毯MC

係咪會講英文 定講返韓文

留名睇佢到時又搞英文gag

Comedian

個腦即時諗起佢講oh my god

全部都有聲

有消息話水晶男孩12月會上認哥

今集條女做乜撚

係有啲唔正常

btw今集玩game果part好笑過平時

高準熹
好靚女

今集愛子打秀根 勁好笑

據悉組合水晶男孩五位成員確定即將出擊JTBC招牌綜藝節目《認識的哥哥》，再創傳奇綜藝。
元祖偶像和哥哥們的碰撞將擦出怎樣的火花，令人期待。
JTBC方回應：“水晶男孩將在下個月7日參與節目錄製”節目預計在12月中旬播出。
翻譯CR.鳳凰天使_TSKS

等左好耐，終於上認哥喇

感動到喊

就係虎東秀根加志源已經好正

佢之前拍我結都未咁痴

據悉2PM李俊昊與演員尹世雅將一同出演JTBC綜藝節目《認識的哥哥》，二人將於30日參加節目錄製，李俊昊於今年成功通過KBS2電視劇《金科長》邁出了轉型為演員的一大步，並將挑大樑主演將於12月11日首播的JTBC電視劇《只是相愛的關係》，尹世雅也將一同出演該劇。

預計該期《認識的哥哥》將於12月9日播出。

翻譯CR.鳳凰天使_TSKS

咁水晶果集應該16/12播

姜食堂預告

gashina

今集條女好似仲更加唔正常過高準熹

bw下集水晶 睇維基話播兩集

個預告片笑到嘔

呢集做情境劇好睇好多

做番inside啦

睇佢地9up玩inside呢d好過玩game
好多集後面都飛

今個禮拜外景拍攝

正喎 係咪已經拍完
其實不嬲想佢地間唔時出下外景拍

其實幾好聽 聽左好多次
永哲

頭十幾集其實都幾有創意 係無聊啲啫
同埋都好耐無試過無嘉賓 幾期待呢集

頭幾集on9到爆 睇返其實幾好笑

水晶男孩呢集笑到停唔到

岩岩睇完 真係笑到痴線

屌下集又鬥邊個樣衰D 2個真係好ON9

黎緊希澈應該無乜狀態

，今年點解咁多呢啲傷心事

以後仲點玩鐘鉉game

鐘炫game

絕響嫁啦應該

唔知會唔會停錄呢
我估希澈應該會停

咩女團黎？btw見到後半諗起未改版個公司inside

omg

【YTN獨家】[嚴正花出擊<認哥>!新年首位轉學生1月6日播出~]26日根據YTN獨家報導,#嚴正花#將參加JTBC熱門綜藝<認識的哥哥>於28日進行的錄製.隨後節目組方面也公開回應表示"嚴正花確定將於28日參加節目的錄製,作為新年的首位轉學生,節目將於1月6日播出."敬請期待.

【OSEN獨家】[金炳萬&李壽根確定一同出擊<請給一頓飯Show>!] 27日據消息,#金炳萬#&#李壽根#兩位至親已在上週進行了JTBC<請給一頓飯Show>的錄製.兩人是演藝界代表性的至親,在近日出演的<叢林的法則>中也展現了深厚的友情.另,該期節目將於1月3日作為新年特輯播出.好期待~

終於得閒一次過追返哂近兩集，
水晶果集講志源同宰鎮單嘢同埋講秀根果到笑死我
仲有永哲叫宰鎮道歉果到剪輯都好好笑 開頭睇維基以為會有兩集TIM

BTW，虎東同巨人，大家會點投

呢集我都要睇算，本身秀根第一次上果陣果集都唔見有人譯中字

棄權，揀金永哲

今集後半真係要睇
咁就差唔多兩年

今集得1個鐘?

差唔多，今集好短

omg鏡頭都好少

1月3日，JTBC綜藝節目《認識的哥哥》節目組表示，演員張瑞希與藝人洪錫天將一同出演該節目。

據節目組透露，張瑞希與洪錫天將於明日（1月4日）一同參加《認識的哥哥》的節目錄製，作為新轉學生出演節目。值得一提的是，張瑞希與洪錫天為圈內摯友，洪錫天也曾在個人SNS公開兩人合照，並為張瑞希的新作品加油。此次一同出演《認識的哥哥》，兩人將展現何種效果，備受期待。另外，由張瑞希與洪錫天一同出演的《認識的哥哥》將於1月13日晚8時50分播出。

此外，張瑞希於近期獲得了「2017 SBS演技大賞」週末日日劇部門的最優秀演技獎。 （責編：金雪仁）<全星網>

1月3日，JTBC綜藝節目《請給一頓飯Show》將播出李壽根、金炳萬作為來賓出演的內容。

節目組在永登浦某建築的樓頂鋪好了紅毯，為辛苦了一年的主持人李敬揆、姜虎東準備簡單的頒獎禮。作為2018年節目的首對來賓組合，李壽根、金炳萬臨時客串了活動的主持人。李敬揆表示拒絕接受共同獲獎，姜虎東則強調了自己一年來與觀眾溝通的勞苦。

李敬揆、姜虎東、李壽根、金炳萬四人將來到首爾新大方洞進行晚餐的挑戰，同時他們還接受了製作組的新年任務。挑戰成功的情況下，每組要自己準備做一道菜。姜虎東出演《姜食堂》積累了料理實力，準備了糖醋肉方便麵；李敬揆出演《都市漁夫》也學會做簡單的食物，準備了海蠣子方便麵。

與此同時，金炳萬久違出演都市類綜藝節目，離開了熟悉的拍攝地叢林，顯得很不適應。金炳萬甚至表示：「好像得了社交恐懼症，感覺還是看到叢林裡的原住民更舒服。」

此外，相關內容將於晚10時50分播出。 （責編：邵天翔）<全星網>

新飯留名

據悉歌手BoA將出演JTBC綜藝節目《認識的哥哥》，並於近日參加了節目的錄製。

鑑於與金希澈同屬SM，又是好友，而每次SM藝人來做客時也都會帶來超高的收視率，此次
會有怎麼樣的表現也令人期待。

睇咗最新果集請給一頓飯，族長真係殘咗好多 係咪傷完先咁

今集小品好老尷

【OSEN獨家】['綜藝天才'李壽根,確定出擊<我家的熊孩子>!!!] 10日據消息,#李壽根#作為特別MC參加了SBS綜藝節目<我家的熊孩子>錄製.節目組方面從去年夏天開始一直邀請李壽根參加,終於在今日進行了錄製.期待抹茶皮膚壽根叔的表現!壽根叔的MC到位了,#殷志源#的<熊孩子>是不是也可以提上日程了?

終於返大台

master key都有佢啦

回歸利po未

係
個髮型好襯佢
睇佢以前d相
覺得依家仲靚過以前

有女人味但未算好靚
btw 後面神的戰爭果part好笑

勝利同ikon上認哥
幾時到winner全體上

Winner CB應該就上啦

YG強勢襲認哥

今日多位業內人士透露，BIGBANG成員勝利和iKON已經確定出演JTBC綜藝《認識的哥哥》，錄製日期就是iKON的回歸日——1月25日！

據悉，《認歌》節目組為邀請勝利花了不少功夫。 勝利此前在《Radio Star》等很多綜藝節目以及演唱會上展現過精彩幽默的口才，BIGBANG在日本發展時，勝利也是團員中在綜藝領域最活躍的，被稱為「YG代表綜藝愛豆」。

但是，最近勝利一直在忙BIGBANG演唱會等日程，全部結束之後終於能應邀出演《認哥》了~！

iKON這次是時隔兩年之久回歸，1月25日發行正規二輯《RETURN》，收錄8首新歌、4首在日本發表過的歌曲的韓文版，而《認哥》錄製日也剛好是同一天。

之前梁鉉錫跟iKONIC（iKON官方粉絲名稱）約定要全力支援iKON在韓國的發展，在SNS上留言說：「國內活動ALL IN，盡力滿足iKONIC們的要求。 」看來是真的履行約定了！！

好期待「YG兄弟」勝利和iKON在《認識的哥哥》裡的互動哦！

洪錫天真係好好笑

1月17日，SBS綜藝節目《我家的熊孩子》的PD郭勝榮（音）接受採訪，談及諧星李秀根（李壽根）的表現。

在電話採訪中，郭PD說道：「李秀根知道如何與母親們談話，對她們真的很好。」還補充道：「李秀根出演後，徐章勳表現得很緊張，因為李秀根比安貞煥更瞭解徐章勳，徐章勳不知道李秀根會突然講出什麼話。」

近日，李秀根以來賓身份錄製了節目《我家的熊孩子》，與幾位母親們互動交流。

目前，李秀根在幾檔固定節目中展現節目《兩天一夜》時期的口才與表現，受到大眾喜愛。

另外，李秀根出演的節目《我家的熊孩子》將於21日，28日播出。（責編：崔金星）<全星網>

nigga

邊個黎??????

個黑人之前上過radio star 都幾好笑

個黑人model嚟 仲係個學生 完全係個韓國人 英文都唔識多個 之前上RS真係好笑

新果集笑到仆街 張聖圭真係肥左好撚多

張主播好正 下集又有佢

其實冇人覺得認哥節目時間太長?
睇左咁耐，永遠後面果part都係拖到爆，十集有八集都係極無聊
第二part根本唔需要整咁長，嘉賓尷尬，觀眾睇得仲尷尬

【JOYNEWS24獨家】[姜虎東歌手出道!洪真英&劉世允助陣~]23日根據JOYNEWS24獨家報導消息, #姜虎東#最近完成了EDM trot<幸福,用腳踢開>的錄音，這首歌是#洪真英#作詞作曲並由姜虎東獨自演唱的,將於2月發表音源.據悉洪真英曾在<認識的哥哥>中與姜虎東約定合作此歌.現也實現了約定.同時還將會有#劉世允#出演本歌MV ,MV錄製預計於23日進行.敬請期待~

發覺佢好似永哲

希澈近期冇咁活躍

JTBC綜藝節目《認識的哥哥》成員閔庚勳&金希澈、姜鎬童、金永哲將分別推出音源，而
神童、俞世潤、宋恩伊將分別導演他們的MV。

今日下午成員們已在某處進行了MV的拍攝，此次是為了進行認哥的音源計劃，閔庚勳與金
希澈的宇宙膽小鬼組合將再次集結，而神童則將負責二人MV的拍攝；姜鎬童則和洪真英組
隊，由俞世潤參演二人MV，最後金永哲的歌曲則由宋恩伊負責。

2016年閔庚勳與金希澈的宇宙膽小鬼組合單曲《蝴蝶睡姿》一經推出便席捲了各大音源榜
單，引發極高的話題度，此次預計也將掀起新一輪的音源颶風。

蝴蝶睡姿其實好好聽 好期待新歌

李多熙長髮同短髮唔同樣

局長返左黎

今個星期唔錯

今日ig更新輯相幾正

JTBC熱門綜藝《認識的哥哥》將於2月10日&17日播出"認哥MV大戰特輯" ，全面公開即將
發表音源的姜鎬童、金永哲、金希澈&閔庚勳三組隊伍製作新曲MV的過程，據悉成員們將
聯手特別的MV導演帶來不一樣個性的MV，其餘成員李尚敏、徐章煇、李壽根則分別以MV出
演者身份登場，精彩爆笑的內容令人期待。

翻譯CR.韓國me2day

巨人同永哲個look笑死

今集啦啦隊個老師

一睇就知整過

我知 但好正

btw勝利先係藝能嘅cheat 上親咩節目都咁好笑

可以唔洗睇 悶到仆街 成場靠勝利carry B.I同Bobby啲嘴臉好黑人憎

佢真係啦啦隊隊長??邊個黎?

박기량

好似真係玩開啦啦隊
不過識唱歌
之前見過佢上fantastic duo

強心臟mvp
你估浪得虛名

勝利做左成集focus
iKON頭個part出黎玩馬騮戲都唔知做咩
連虎東同秀根都要出黎救場
不過佢地真係以為自己好好笑同好型
不過就算唔好笑，YG爸爸照畀大量綜藝佢地

今集為左勝利夾硬睇哂
iKON一啲藝能感都冇

好少有咁冇藝能感，但覺得自己好有藝能感既idol

而且睇完之後
都唔係好知雙B之外另外果2位係咩水

綜藝咁易上到

勝利太強勢啦 iKon上左好似冇上咁
mino雖然係太陽CB順便拖既 但就同iKon相反
搶曬太陽鏡咁濟

希望老楊俾winner二月comeback上啦 好想睇

太陽性格文靜
所以唔太做節目效果

我覺得唔係勝利太強
但果團人太弱但自我感覺良好

今次ikon個4個上我已經睇到好老尷
全team7個人上我真係唔敢想像會點

【OSEN獨家】[WANNA·ONE完整體出擊<認識的哥哥>!大勢+大勢來襲!!]據消息, #WANNA·ONE#已於近日確定以完整體形式出演<認識的哥哥>.目前尚未確定拍攝日期以及播出日期.組合預計於今年上半年回歸,在正式回歸之前成員們將出演多種綜藝節目與粉絲們見面.超強期待[憧憬]!!

覺得ikon好冇禮貌又覺得自己個下好好笑咁
秀根都要出黎救場

今集永哲好撚好笑

洪真英好正

今集學校果到個look好正 首新歌又好聽 between永哲今集真係幾搞笑

大家想邊隊贏,我想虎東,呢啲咁奇特的野好有興趣

我想宇宙膽小鬼 feel到個mv好似唔錯，睇咗幾個shot

好大路,虎東嗰個咁gag實在太有興趣 攞腳打面

果到係應該幾好笑 但永哲果個idea都好似唔錯，永遠都失敗嘅英雄

佢扮kingsmen

好期待下集

演員安昭熙將出演JTBC綜藝節目《認識的哥哥》，此次將是她時隔4年出演綜藝節目。

除了安昭熙之外，Boom也將一同出演。

翻譯CR.鳳凰天使_TSKS

好難冇skip過認哥
呢集skip左

希澈理想型

【OSEN獨家】[<認識的哥哥>主PD替換!]14日根據OSEN獨家報導,JTBC熱門綜藝<認識的哥哥>主PD崔昌洙將以春節特輯“<認哥>MV大戰”為終點從節目中下車,並將著手企劃新的節目.接替崔昌洙擔任<認哥>新PD的則為曾執導<舌戰>-<我的外國朋友>-<連鎖購物家族>等節目的金秀雅(音譯)PD .隨後節目組方面回應表示“確實將更換主PD,但只是單純的Rotation概念.”

會唔會好大影響

難講，如果只要唔係好大改變應該都ok，兩天一夜都換咗pd，人腳好就得

好鍾意PD啲笑聲
希望換左PD唔會影響太大啦

D笑聲唔係假架咩?

罐頭笑聲同pd笑聲差好遠喎

換個有經驗既pd應該對認哥唔會好大影響 但我覺得我會好掛住崔pd既笑聲bgm

換PD直程係好事，認哥一早到左樽頸位，繼續咁做只會不進則退
係時候要D新衝擊，換得岩時候

【OSEN】[姜虎東&洪真英新曲將於17日發佈] #姜虎東#&#洪真英#合作推出的新曲<用腳踢掉了福>將作為SM STATION2的第45首歌曲於17日下午六點(當地時間)在各大音源網站發佈,其MV將於同日23點(當地時間)在SMTOWN頻道公開.該MV由#劉世允#執導,還有#李秀根#趙惠蓮出演.期待~

今個星期照正常播?

睇維基個日期應該會照播，不過我都認同樓上巴打講到咗樽頸位，而家好似睇集集都差唔多，冇咩新笑點擠到出嚟。所以我好鐘意佢地間唔中出下外景或者好似而家mv大戰咁，有啲新鮮感

後遺症真係好好聽
希澈演技大爆發

其實永哲都拍得好
不過dar ling ling好聽d

超低成本製作

錄音果度真英真係冇得頂

後面打交個到真到

神童好勁

好好聽 好上腦 個MV真係勁洋蔥

睇返3個mv發覺神童真係好勁
btw啱啱睇李多熙上果集rm 好笑到

最新果集好似無咁好睇

問問題已經好公式化 好笑都係情景劇
同意加多啲元素落去

當一個模式成功左就一路保持住，漸漸會缺乏新鮮感，每次都不得不佩服無限挑戰可以保持咁耐高質素

開始悶
集集都差唔多

係咪得我一個仲覺得好好睇 永哲真係好高質

無挑係冇限死風格果到屈，但做緊嘅嘢又keep住符合節目名，真係抵係國民綜藝，唔講以前啲長期計劃，舉下近期果啲去面試，當兵，全部都唔係易嘢

有一排冇睇，而家又追返，笑到爆肚

永哲真係好好笑

睇佢地MV好好笑

永哲MV規模大到

永哲咀虎東個到笑到仆街

睇宇宙膽小鬼個MV睇到流馬尿

JYP同got7一齊上

淨係jyp應該會好睇啲...

蝗+2上親綜藝我都覺得好撚嘈

今集後半部可以話無聊同尷尬到一個點，再一次鄧女嘉賓慘
不過下集好似有D新意思

淨係想睇猩猩一個上

淨係睇下集預告都已經笑死
JYP

為左過KBS審查改左歌詞?

btw, 第一次係認哥po留言
唔係全部集數都睇, 某啲集數先睇

老莫

預告愛子唱歌
佢地成日唱果3首buzz真係勁好聽

今集真係好無聊

真係好悶 尤其第2節

btw下集輝星幾期待 我睇啲大路綜藝完全冇見過佢，真係淨係見曹世鎬扮佢

星6搵黎睇先

無挑下車 我諗他朝有日可能有機會睇大神vs虎東

無挑成員逐個逐個上認哥,諗起都覺好笑

曾演出韓劇《生意之神－客主2015》嘅35歲女星韓彩雅，去年3月認戀細4年、前國家足球員車範根嘅細仔車世智，今日二人宣佈婚期，表示二人將於5月6日舉行婚禮。

據知韓彩雅跟車世智決定於首爾某酒店舉行簡單嘅婚禮，只邀請大約200名親友到場。韓彩雅嘅相關人士表示：「基於珍貴嘅相遇、愛情及信賴，韓彩雅及車世智兩人已約定好成為終身伴侶，兩人嘅婚禮將低調舉行。」

唔知會唔會請巨人同永哲呢

真既話實好好笑

閔庚勳後生唱歌就好聽
而家老左根本走火入魔，透氣聲大到阿媽都唔認得，又鎖死把聲夾硬上高音
話就話自己頭聲，根本完全唔係head voice
聽親佢唱live都好辛苦

智孝

智孝呀

今集好好笑 輝星勁好笑 估唔到會用另一個方式玩songstagram

點會呀 真實永哲份人邊有火

如果咁就真嬲，邊會可以係依個圈十幾年
睇埋佢其他綜藝就知

永哲撈到咁耐就知啦

推 今集後面都好好笑

佢同虎東成日真嬲咁款

李泰林突然宣布退出娛樂圈

智孝嗰集應該好正

今集都笑鬼死，漢娜好靚女

今集智孝真係好正,我覺得佢活躍過平時喺Running man的表現

表現好過RM好多

其實打人打得大唔大力？

淨係見到虎東打完個額頭紅晒

其實而家基本上個個嘉賓都會串虎東變左好多

今集睇5分鐘就想放棄

三個嘉賓有兩個都勁被動,把聲又低又沉

Tsks唔做今集中字

忙內鄭在元都幾得意啊

今集好悶

【THEFACT獨家】[李昇基將出擊<認識的哥哥>,退役後與'藝能師父'姜虎東的首次再會!]8日,JTBC相關人員向記者透露,#李昇基# 將出演綜藝<認識的哥哥>,並表示"李昇基接受了以特別嘉賓身份出演的提案,並將於12日進行錄製.觀眾們可以看到李昇基時隔許久再次與#姜虎東# -#李壽根# 一同出演綜藝,請期待他們之間的'特級化學反應'".另,該期節目預計將於4月中旬播出.太期待啦!!

屌愛子跳老舞真係笑撚死
好on9 好彩今集有睇到去後面

睇左姜漢娜同輝星果集
呢集好好睇

姜丹尼爾真係好屈，身高，體能，樣都有齊 跳舞都勁

之前明明見張主播有攞住份劇本影後台照,但竟然冇播出街,係唔係俾人剪晒

漢娜好靚
啲輪廓冇得輸，笑起上起個樣真係會睇到暈

我就係因為RM先過來睇
之前已經睇埋李多熙同智孝果集
多熙果集幾悶

前一兩日rm好似黎咗hk拍，巴打有冇去捕

你應該quote錯
搞到我諗左陣咩意思

原來有認哥post 不過好似唔多香港人睇

成隊w1最正常得ong 其他不值一提 新果集希澈成集叫朴志訓做收藏man 笑到我

shake shake

條友扮狗吠個到笑撚死

我都係

今集都幾好笑我覺得

最好笑係扮虎東

今集好睇過上集好多 下集好吸引

今集係估唔到咁好笑

今集班mc都係做觀眾
兩個gag man唔洗佢哋carry即刻輕鬆哂

今集的確幾好笑
之前樓上有講過永哲同尚敏互鬧好尷尬
今集尚敏講話見到永哲唔開胃
永哲就黑左一陣間面
究竟係節目效果定真係有嘢？

利申 自己覺得呢幾集佢地都好尷尬

有時尚敏會無啦啦打永哲，或者開頭玩下但係愈打愈認真
見永哲有時都唔明尚敏做咩

尚敏今集有鏡頭,好似淨係得唱折翼的天使嗰野有一個鏡頭之後就消失左成集

尚敏今集有鏡頭咩,好似淨係得唱折翼的天使嗰野有一個鏡頭之後就消失左成集

【News1】[柳炳宰確定5月初出擊<認哥>!大勢認證!] 17日據消息,近日在綜藝節目<全方位干預視角>中以小心翼翼的性格再次展現獨特角色的#柳炳宰#已確定出演<認識的哥哥>.本次小心翼翼的柳炳宰跟豪放的哥哥們將產生怎樣的火花令人期待.

花漾旅行 章勳+炳宰

李昇基真係幾好笑
但係收視差過上集兩個gag man
上集又係好好笑，呢兩集終於好睇返

乜原來而家係女pd

【OSEN獨家】[WINNER確定出擊<認哥>!!!5月份進行錄製!!] 25日據消息,#WINNER#方面已於近日確定參加於5月份進行的<認識的哥哥>錄製,本次錄製中YG所屬#柳炳宰#也將一起參加.本次也是組合首次以完整體形式出演該節目,綜藝感與Sense滿分的成員們將與哥哥們擦出怎樣的火花令人期待.讓溫拿的綜藝來的更猛烈些吧!!!

#第54屆百想藝術大賞# TV部門男子藝能獎:<認識的哥哥>#徐章勳#

想睇佢得獎感想係點多謝虎東

電視人李壽根將有望加盟綜藝節目《島劍客第二季》，實現姜鎬童、李沇熹、李壽根的全
新組合，姜鎬童與李壽根此前都曾和該節目的製作人朴尚赫合作過《強心臟》、《脫口怪
》，而二人在JTBC《認識的哥哥》等節目中也展現了不錯的默契，此次再搭配綜藝節目中
難得一見的女演員李沇熹，會帶來怎樣的效果令人期待，預計第二季將在本月內開拍，六
月播出。

翻譯CR.鳳凰天使TSKS

係咁唱發脾氣有咩用好好笑

下集應該幾好笑

孝淵都可以期待下,把口唔收

離婚梗有兩個O玩到變左文字

今集超好笑

好似係佢拖winner黎
多過都唔出奇

好似申英 雪炫 Jimin上,又可以期待希澈俾人爆料

應該係宣傳AOA comeback,咁啱請埋申英有話題掛

今集好笑

壽根後生好似幾型

李壽根
小矮人界徐章勳

又有才華,為人幽默又有急才,跳舞唱歌都有啲料,若果冇衰嗰一獲,佢成就可能更高

如果真係有一集係starking 101就好笑

估唔到今集都幾好笑 一開始以為上黎宣傳會悶

認哥一向你以為好笑就又悶又尷尬
反而冇乜期待就好笑，大部份都係咁

下集有shinee 應該都唔差

盧士燕同哈哈
Running man主持已經上左三個 幾時到大神

正呀
幾時到光洙

正呀今集又係笑足全集咁濟，永哲同虎東果下

嘩 係哈哈

巨人同張度妍真係幾襯

永哲真係好似好鐘意張度妍
次次講親紅都面哂

永哲勁慘
佢每次特別鍾意邊個女嘉賓都好易知 例如韓彩雅 不過又係輸比巨人

鐘意韓彩雅真係好明顯，反而張度妍嘅話唔係佢地笑都唔覺

佢今集個樣真係sad到好勁
成個人乾咁

佢應該真係無點拍拖所以個人比較純
佢份人完全係比人牽住黎走又容易比人搓圓撳扁 所以好易鍾意人

Apink上認哥,上星期錄左影,唔知娜恩會唔會又笑到喊

【xportsnews獨家】[JOOE-妍雨出擊<認識的哥哥>,大勢女團認證]據電視台相關人士透露,近期 jooe , 妍雨完成了JTBC<認識的哥哥>的錄製.  momoland組合曾在四月出演過<認識的哥哥>,當時是為了幫助金永哲的<Ring Ring>的舞台而短暫登場.之後組合獲得了爆發式的人氣,這次回歸順利成為<認識的哥哥>的正式嘉賓,展現了作為大勢的面貌.

近日在各種綜藝中散發獨特魅力的JOOE本次與<認哥>的成員們將會展現怎樣的默契,令人十分期待.另外,被稱為組合顏值代表的妍雨並不經常參加綜藝,本次會帶來怎樣的表現讓人備受關注.

今集笑到癲

虎東有新節目叫大逃脫
鐘民，柳炳宰，神童都有份，應該可以期待下

幾得意

睇左 幾正
神童好勁

係
初頭以為呢種唔會好睇 點知幾好睇
估唔到個mms fighter 都做得幾好同舒服

在《兩天一夜》、《新西遊記》等綜藝，令觀眾捧腹大笑的李壽根也成為youtuber了哦！

壽根大叔在「李壽根頻道」以檯球、五人足球、高爾夫球等體育運動，與民間高手展開對決，以直播方式與網友見面。

「李壽根頻道」昨晚（4日）7點進行了直播，第一個「只屬於我們的聯盟」的對決主題是檯球，李壽根和另一位諧星柳南碩（音譯）組隊，和兩位女高手比拼檯球實力。

下集係金東炫同zico
應該又會宣傳大逃脫，今集同神童都有提

大逃脫好好睇，d道具製作好認真，神童好聰明

唔係呢個post都唔知有大逃脫呢個節目
真係超好睇
下集認哥一定好笑

睇左頭兩集
好揼本

個大隻佬好好笑

個膽應該細過鵪鶉蛋

但係有佢好睇好多
唔係就全世界剩係識揾線索

係 佢個種反差好可愛
一開始睇以為佢好強悍大膽又話自己幾聰明 點知佢勁細膽又on99咁
幾鍾意佢 期待下集佢係認哥表現

作為mma選手 估唔到佢係咁細膽

最新個集 神童臨尾鳩吹 勁好笑

rv又上
會唔會有返inside

個到笑左我幾分鐘
由rocky 個到開始勁好笑

之前miss咗依家睇返6月Apink嗰集
尚敏電話響壽根虎東希徹反應快到
恩地又係即刻接到希徹lun返去講緊個話題
個個打圓場好犀利, 完全唔尷尬

快D請iu上啦

改左第2部份之後成個節目順左好多
就算搞情境劇都冇咁老尷，唔洗勞思動眾搞咁多野
嘉賓又冇隱形，有得參與效果又好

而家先知連登有認哥討論區

認哥fans留名 大家睇咗最新一集red velvet未

真係有幾秒zico既出現

邊到有？

估red velvet邊個無聽到音樂嗰度 問joy係咪發緊落club既夢

結尾 MV

中間都有 跳舞effect果陣

留名
表白今集「瘋了」嘅希美

有冇人同我一樣今集睇鄭尚勳打電話嗰段
睇到眼濕濕

有 佢真係幾好戲 令我想睇下佢拍過既劇

之前睇SNL已經有留意
但估唔到原來係老戲骨，咩戲都難唔到佢

老牌混聲組合Roo'Ra有望在JTBC綜藝節目《認識的哥哥》中齊聚首，Roo'Ra成員申正煥、
金智賢、蔡麗娜於近日確認出演認識的哥哥，並將於本週參加節目的錄製，預計將帶來
Roo'Ra特輯。

申正煥、金智賢、蔡麗娜等曾在1994年與李尚敏組成Roo'Ra組合出道，此後申正煥因服役
暫時退出活動，並在1998年與卓載勳組成鄉村雞組合重新出道，金智賢和蔡麗娜還曾在此
前出演《我家的熊孩子》的李尚敏篇，一度引發話題。

認識的哥哥方面表示確實在準備Roo'Ra特輯，申正煥、金智賢、蔡麗娜都將參與錄製，預
計這期節目將在9月1日播出。

翻譯cr.鳳凰天使TSKS

申正煥

不能出現的名字竟然仲有機會上節目

申正煥其實係咩情況,我記得之前講佢名都係叫申ding ding

另一方面金智賢終於真真正正地出演

呢集應該有機會爆收視

韓網嘈緊點解要俾申正煥上，嘈到去尚敏ig
成班泡菜都好似聖人上身咁

申正煥在2010年去菲律賓賭博，被媒體曝光後不僅不承認，還謊稱自己得了登革熱、在當地醫院接受治療，最終還是被揭發，令粉絲失望不已。 申正煥當時承認錯誤說：「沒能儘快提起勇氣回到韓國請求原諒。 這是我一輩子都要背負的責任。 」無顏再與大眾見面，定居新加坡開了一家雪糕 (冰淇淋)店，之後多次有付出傳聞，但他都表示心情太沉重，只想忘記這一切。

南韓搞笑藝人申正煥被爆在菲律賓豪賭，敗光2億韓元（約543萬元台幣），無法支付高額賭金，因此被扣壓護照，軟禁在飯店內，他透過自己的部落格中否認此事，表示自己是因得了登革熱，所以才會滯留在菲律賓。不過南韓媒體隨即拆穿他的謊言，報導指出，他不但沒有罹患登革熱，甚至擅自換了行動電話，經紀公司也聯絡不到他。

申正煥在部落格文章中不否認出入賭場，但純粹只是為了看看當地賭場風貌，之後的旅途中便感染了登革熱，並一直發燒、住院治療中，還放上治療的照片

但南韓媒體前往菲律賓醫院採訪，院方卻否認他患有登革熱，表示他身體一切正常，只是來醫院休息而已。院方指出，申正煥7日確實出入醫院，但沒有發燒，也沒有出疹子，9日他就出院，為了逃避記者謊稱去藥店而從醫院逃走。申正煥一再說謊欺騙南韓觀眾，演藝事業可能不保。

聖咩人，唔想見到呢條友有幾奇，自己攞嚟

睇咗142未 李秀根笑死我

今集認哥好撚好笑
可能有追通往伊蕯卡之路

低音對決笑到癲

go go go go go

笑到抽筋 唔知點解會烏篤中我笑點

最後個綠色假髮我都笑左勁耐

佢跳舞好鬼有喜感 真係綜藝天才

好奇睇下今個星期最後有咩人上到黎,好似最後冇申正煥

係有架原來,真係有出演

Sor li jin la ↘️↘️
Go go go ↘️↘️
笑死

上集連預告都無 其實我幾期待

我就係因為冇預告所以開個直播睇下今日個節目內容出唔出得街

其實唔明點解咁大風險請佢上去 百害而無一利

收視插哂水

有足球喎

今集仲未睇

好耐未見過希澈咁活躍 除佐carry泰妍

2.1 收視
本身已經撞正亞運決賽
仲要撞正呢條友上黎
食撚曬屎

下集好似幾正

下下都正中紅心,一句就已經可以令人爆笑

好好笑喎今集 希澈真係

啱啱開始睇 真係有申正煥上

佢仲可以講D咩
有得上節目執到啦

若果唔串下佢,條友一講野成個氣氛係好尷尬,串下佢起碼得佢一個尷
同埋佢俾人串都係應該的

希澈十年殺

佢都唔敢講咁多野，以前佢真係好好笑，本身都幾期待今集，睇完有啲失望。
純賭應該冇咁大禍，賭完再呃人先搞成咁

希澈

個位完全係跟唔上依家既綜藝節目個步伐

登革熱同腳步聲個度真係笑到收唔到聲

巨人竟然叫佢收聲抖下
虎東真心尊敬佢

真係得希大先敢講
成件事好痴線
但條友真係好耐冇上過節目
一出聲就好尷尬

其實得希澈個character先可以handle到呢個位
其他人都有返咁上下地位或者好似壽根咁有前科都出唔到聲

反正希大唔講
大把韓國網民都會講
希大其實係幫左佢

永哲都寸得

永哲都得 但佢本身冇瘋孩子呢個定位
唔可以係咁狂抽 最多得閒爆一兩句

呢個真
做返佢以前玩綜藝咁
將你由頭到腳都串一次

永哲係神來一筆多
但希澈係可以成集個半鐘都抽緊

係呀 你見其他人都冇阻止就知其實大家都好想咁做
但奈何人物設定係得希澈可以handle到

想阻都冇人可以阻到希澈
其實佢都預左畀人咁抽嫁啦
唔抽連鏡頭都冇

幾鐘意好似今集嘅第2part咁玩

D趣味game幾好笑

第一隻game釣魚 d韓綜好鬼鍾意玩

同xman 當然了有咩分別，唔好改名好過啦

我估係想match番個主題姐 生活運動
其實我想睇希激玩 佢以前喺xman玩得好癲

*希澈 自膠

【日刊體育獨家】[姜虎東時隔兩年回歸SBS,與梁世炯合作] 10日,綜藝界相關人士透露:"姜虎東時隔兩年回歸SBS,將主持新綜藝節目<誰會出來?街邊頻道>(暫譯),預計將和梁世炯搭檔合作.節目中頂級藝人們將會化身節目設計者,製作自己獨有的節目內容進行對決.姜虎東和梁世炯這對新組合將在節目中展現怎樣的默契,令人期待.

見到梁就已經唔想睇

唔好睇囉 你又唔撚係韓國人

個人喜好，唔駛鬧人掛

下集李萬基同小百合

下集應該幾正

女人味

下集李萬基 而家個樣友善到爆 同資料影片果陣差勁遠

btw小百合個樣好似膠咗好多

呢個係咩節目

虎東個樣都好好多
記得有集公開虎東16歲張相
成個黑社會咁

個小百合係邊個黎?

好希望尚敏同小百合真係可以開花結果
韓綜節目cp眾多係覺得呢對真係完全唔做作而且好溫馨

佢地本身係咩節目的假想CP

以前有個笑星/中年版我結個節目名好似叫和你在一起

巨人

尚敏可能還完錢真係會同小百合有機都唔定
驚比兩老睇電視見到連搞笑唔搞直接skip左講優點

秀根真係好型呀

李秀根型到抽筋

啱啱先睇完上集 真係估唔到秀根會贏，不過美善真係好正，入咗行咁耐，女gag man黎講都算最top果幾個，都仲肯咁同班後輩打成一片

btw無確幸係講咩？仲係未睇，呢期仲追返大逃脫果啲，睇喪屍果集真係笑到仆街

有金俊浩

iu同李準基會黎

IU呀

唔知收視會唔會破10

今集真係好唔掂

期待下集

我見到啲嘉賓已經唔想睇

中文嗰part幾正，我以前結過婚

嗰part starking真係尷尬到爆炸

Gagman上普通綜藝預咗會有part係咁，呢集算少所以還好，之前rm有集幾乎成集都係咁唔知做乜鳩

之前睇rm都有諗,真心想知佢地國家係唔係覺得呢班人好好笑

文化唔同冇得講嘅，佢地自己鐘意，我地覺得麻麻冇得計

講大田嘅果part都ok嘅

source?

連續2期都iu準基

兩條佬hea按勁on9

今期收視歷代最高

嘉賓咁爆,IU嗰邊咁紅呢幾年又小上綜藝,應該係爆收視

睇到愛子無再比秀根呃就發現不知不覺認哥已經做左好耐
以前日日撚9愛子

唔覺唔覺 都睇左成幾年原來

年紀咁大 着校服完全冇違和感

仲係25歲姐

好似6.4%

今集收視係2018最高
話破收視係指實時收視7.3 整體係6.4 排認哥收視第3
第一仲係psy 第二係成東日同hara koo

我睇返先知 不過主要個集好收視我諗係因為有個演員大前輩白潤植上左黎客串左陣 再加上有國民度既成東日 而hara又好耐無上綜藝 所以個集有6.48幾收視

李準基

好似話twice又上，今星期錄影

Twice

淨係入學都一個鐘

好笑的一集都冇問題，唔好笑10分鐘都好難頂

笑死
今集見佢地去到勁辛苦 不如唔好去算啦

【heraldcorp】[<認哥>IU-李准基特輯...同時段收視率1位]據收視率調查公司NEILSON KOREA方面透露,27日 播出的JTBC<認哥>151集的target收視率為4.9%.target收視率是以20-49年齡段為對象進行的調查統計數據.同時以首都圈家庭收視率為基準的收視率突破了6.7%,位居同時段有線台和無線台的收視率一位.節目中,IU 帶來了新曲<BBIBBI>的精彩表演以及<秋日早晨(Autumn Morning)>,<遺忘的季節>,<無論怎麼想我都對你>等歌曲的live演唱.李准基 也談到之前對自己有過很大幫助的前輩演員#崔民秀#的事情,並講述了當時在水中拍攝沒有使用替身失去重心的驚險故事,令大家十分驚嘆.

今集好睇到痴線

IU 李準基
之後有 Twice
今次有冇機會8%

睇預告，好似次次上嚟做啲野都一樣 又見到mina跳芭蕾，到底要跳幾多次，睇到我都覺尷

又用芝士kimbap 做預告。

理性討論我都覺得好重複

btw好耐冇songstagram，好正

Sweet Sorrow果首真係諗起以前睇rm 少時上果陣變咗做光洙嘅主題曲

有返情景劇最好 不過唔係個個嘉賓都應付到

情景劇最經典都係愛子大叫大叔你不是我呀爸 同埋red velvet係咁問巨人呀媽喺邊

有集狗血劇 好on9

佢加入完rm之後開始好鍾意佢
btw今集希澈活躍到

有佢最愛的MOMO嘛

好耐無提馬山姐姐
仲有好多以前日日提既野依家都無再提
除左煇女婿

Twice咁多人係咪2周份

冇,下禮拜係李相燁嗰班

Twice同iu都算同級 竟然冇

cls 又亂up
iu=神

班制作組喺後面笑鳩巨人

自從女pd接手後制作組啲笑聲細左，今次應該dok中左個笑點，笑得勁大聲

EXID會全隊上認哥
Hani

5日(週一)JTBC官方綜藝節目YouTube上公開的《人工智慧》預告影片中，歌手閔庚勳、
WINNER宋旻浩、IZ*ONE作為《人工智慧》的使用者登場。

愛子都開始努力返工了
計埋認哥依有3套

下星期celeb5

最唔鍾意啲笑星上

下集應該唔錯
佢地有sense

今集幾好
呢幾個禮拜都好正

賽綸好靚，但個樣真係好細個 （雖然真係細）

虎東問尚敏幾歲果陣笑到仆街

希大既交友圈大到
個個都識

就係有sense先煩，成日想刻意做啲野出嚟
睇韓綜最唔鐘意就係睇啲搞笑藝人醜化自己整啲低級趣味

金申英同宋恩伊都OK，其他兩個真係

金裕貞今日錄影

, 不過見佢拍JTBC劇 我都估有可能會上

原來愛子套綜藝同radio star, 一頓飯, 白鐘元, 劉quiz 同時段
希望做得長

第一次見佢地唔洗點出聲 變左觀眾

下集又wanna one，唔想睇男團呀diu
利申，不喜wanna one

幾時到exid
月頭講到月尾

金裕貞真係好gfable

Exid

hani

今集真係唔係好掂

今集睇左幾分鐘就冇睇

預咗狂鳩捧班男團㗎啦，明明冇綜藝感，係吸引啲妹妹睇

希望下集EXID會好啲 始終認哥一定要個嘉賓自然先好笑，格硬黎班嗰班好突兀，好難笑得出

上集Wanna One對比起金裕貞嗰集跌左成1.X%收視

仲以為韓國人好鍾意睇國民男團添

應該得班妹妹仔先鐘意

唔關事，任何偶像上綜藝收視幾乎一定跌，呢個定律嚟
演員上收視通常都高

一次過追返曬呢幾集.突然永哲都幾有趣

其實我覺得佢幾好笑

EXID有5字頭 祝卡

執錢嗰度笑死

永哲其實真係勁 好多飯都掂

個字幕成日都幫佢上，除左搞笑外，其他野都掂

希兄妹
射箭個到又諗起佢地比相士話勁夾

呢隊識玩同肯玩好多,最尾淋晒水其他團真係有機會屌鬼

EXO 22號再上多次認哥

入學前已經唱咗成粒鐘

睇完songtagram即刻上youtube聽返雪之華

係香港原曲出名D

我就係聽中島美嘉版 真係好正

聽達哥

聽開朴孝信版 今集真係最鍾意嘅一集，超鍾意金范秀 但太耐冇見，一見就諗起介醜朋

魔音

Gummy個樣真係好似男人

癡線 好好聽

推介大家睇the call，有金范秀，gummy, aliee,金鐘國，輝星
每集唔同組合出一首新歌
D歌好好聽

下集會係咩嘉賓
今年轉左PD無左特輯
希望繼續有忘年會

sorry原來都係特輯黎

尚敏叔個個台都有獎

Netflix點解慢咁多既？

上其他網睇喇

其他網無咁清
同埋netflix個版本有cut過
啲粗口位無晒

原來上集成6.6%收視 首都圈差唔多到7%

好感動 初初睇果陣仲係長期得2.x%
後尾補睇返學校之前果d 慘不忍睹

精神勝利大戰同henry第一次上黎真係睇唔夠一半就熄左

精神勝利大戰真係好on9
抵比佢地日日拎返出黎binc
覺得頭1x集比較好睇dd係巨人1vs100果集

反而而睇睇吓想佢地間唔中出下街拍 類似5%公約特輯咁或者1vs100同通民交流下都好

btw下集光熙+P.O，有冇人覺得P.O好似mc夢

邊到似mc夢

光熙個樣... 唔識形容

光熙當完兵之後個人冇咁柒同鳩

光熙成個洪真京咁笑鬼死

光熙個感覺好似唔同左
人物問答真係難

Po似潘瑋柏多啲嘛

2019集集過6

本人都認唔到
出主播個張個時爆笑

係
張相好面善 但又肥肥地
張主播好感動

睇相以為係BTOB Peniel

希澈近呢幾集勁活躍 係咁狙擊虎東

新一年集集破6

今集收視成6.7% 爆到

今集好好笑

新年特輯完左應該係到sky castle既兩個女演員上
近排追緊依套 好好睇！ 同埋好有國民度啊依套劇 韓國上至70下至10都好有討論
我諗個期收視應該會好高 分分鐘可以破到psy個記錄

我有睇呢集rs,完全唔知佢係巨人前妻
身材都幾勁

Rs 係邊套

Radio star 30/1 嗰集

今集收視爆晒燈

9.5%痴線

16年今日得1.6~1.7

幾時又整返個公約

好似有集話淆底唔再搞

今集好正
下集有rain

真真隻腳

班演員仲有上咩綜藝? 睇完發覺班友幾好笑

【OSEN獨家】[高耀太出擊<認識的哥哥>,20年綜藝感+口才]14日,OSEN獨家報導,高耀太 參加了JTBC綜藝節目<認識的哥哥>的錄製.他們作為韓國國內最長壽的混聲組合,於今年發表了出道20週年紀念專輯.組合充滿年輪的綜藝感與<認哥>的相遇,將會發揮什麼樣的化學反應備受期待~

實爆收視

今集都好好笑

放棄妻子 笑到仆街

今集好笑想白佳上多啲綜藝

今集希澈勁興奮

明星金鐘好經典

白佳個人技嗰段近乎係睇過綜藝入面最好笑場面
荒唐到笑撚死

笑到肚都痛大佬
食住飯睇笑到食唔到

笑撚到我癲
乜野個人技黎
仲要臨尾慘叫個下

我playback左幾次

呢度同愛子嘅malimali都睇左幾次
笑到好辛苦

竟然跌到2019第一次見返5
但比起2018都算高

點解會趺左咁多 高耀太同車太賢唔係都多人睇架咩?

但今集真係麻麻地好笑
同上集比差好遠

鄭亨敦-Defconn明日出擊<認哥>!
請咗咁耐 亨敦終於肯上

正呀喂 dony cony

呢排啲嘉賓真係好高質

因為無再請啲因為comeback而又無綜藝感既idol上去 所以高質好多
想以後keep住咁 請多啲演員同gag man

幾時到劉在錫

好彩有車太賢如果唔係今集差咁d

太好啦

我都想，請到個日分分鐘係最尾一集

呢D神枱主持級既 基本上唔會做綜藝GUEST嫁喇

211 都差唔多上齊了
唔知RM有冇機

rm差光洙，世贊，gary同大神。不過機會好微，最多都係世贊上

好似同期有個好勁既電視劇
睇黎呢排收視都會keep住5左右
今集都保到5

有親金甫城節目都好撚好笑
條友troll到痴線

預告已經笑死

真係報巨人恩

敦兒第一節好似有d唔舒服咁

佢地嘈栗子麵包真係好好笑

今隻一開頭已經KO 巨人 好好笑

下集世正

今集係2019年第一次收視低過5

竟然
不過下集應該會升返掛

今集係再跌 得4.1% 不過今集好唔掂係真

@ 鳳凰天使TSKS

離開JTBC的#張成奎#將作為嘉賓正式出演JTBC綜藝《#認識的哥哥#》，預計於5月初進行錄製。之前張成奎作為在《認識的哥哥》中經常作為老師和遊戲主持參加，此次還是第一次作為正式嘉賓參與的錄製，預計將會製作出不一樣的畫面。

等咁耐終於到佢做主角

終於到佢 單拖咁威？

其實李尚敏仲差幾多債？
話佢要住板間房咁慘

終於

好正呀佢
當初成日喉住永哲個固定位
如果玩三無仲正

佢真係好搞笑
於B咩PO都見到你

佢唔係單拖啊 佢會同davichi一齊上

davichi會再上認哥? 正喎

Davichi唔係4號播咩
又話5月初錄？

4號係IZ*ONE
11係張teacher同davichi

Davichi上次上都2年幾前 嗰次真係好好笑 佢地首歌似佛計

應該要18
下星期乜水

原來已經2年前 仲記得佢地果集做過d乜

鄭英珠 高俊 安昌煥
女既係歌手 兩個男係演員
高俊就係做misty個Kevin Lee 唔知大家有無睇依套劇

最尾廣告無埋張teacher把聲

最近d ending位怪怪地

izone咁就完左？好似乜都無做過咁

第一次上係咁 要介紹比人識 成十幾個人要宣傳下都正常嘅 解散前應該會上多次玩多啲嘢

Super Junior成員圭賢將出演綜藝《認識的哥哥》，預計將於本月16日進行錄製。 繼2016年10月之後，時隔2年7個月再次出演該節目。 近日結束服役並預告將開啟"演藝活動熱工"模式的圭賢，此次在《認識的哥哥》的表現令人期待。

宜家唔做rs做姜食堂
希大咪冇得攻擊佢係九拉派

套新校褲好似好差咁
圭賢都爆左呔

屌張teacher做乜變到咁67 搞唔掂啵

佢好緊張笑死

幾時先會取消食飯時間，真心好撚無聊，應該好多人都有同感
個遊戲又無聊，獎賞又唔吸引，大家又要扮都好想食，成件事好幼稚

好悶真係 問d問題成日懶緊張 扮多幾次都悶啦

做MC係幾正既 但做GUEST真係67
希望真係多job先跳出黎啦
佢地講得啱 應該都搵巨人佢地前輩傾下先
如果唔係到時好似趙優鐘咁就GG
今次張teacher仲67過上次趙優鐘
不過以後認哥無咗佢真係少咁d野

虎東都幾錫佢
對比上次趙優鐘
明明上次冇包袱咁串趙真係好正
今次davichi鳩答問題仲好笑過佢

Davichi兩人上不嬲都幾有火花
只係綜藝永遠好多都係得姜敏京一個上

敏京幾搞笑 佢仲有咩綜藝？

今年發solo所以上多左 有一頓飯 radio star 全知干預 驚人的星期六
以前有上過幾次ht 兩天一夜同埋上過一次rm

@鳳凰天使TSKS

據悉演員#南宮玟#將出演JTBC綜藝節目《#認識的哥哥#》~據業內人士透露，南宮玟將於23日參加認哥的節目錄製，此次也是繼《#我獨自生活#》之後南宮玟接演的又一檔綜藝節目。因此前鮮少在綜藝節目中露面，南宮玟將和認哥的成員們擦出怎樣的火花也令人期待。

@鳳凰天使TSKS

據悉除早前傳出的#南宮玟#外，演員#鄭賢成#、#李俊赫#也將一同出演JTBC綜藝節目《#認識的哥哥#》，打造《#監獄醫生#》特輯！三人此前在收官的人氣劇集《監獄醫生》中有過合作，分別飾演監獄醫療科科長、檢察官以及監獄醫生的角色，在片中也有著相當精彩的互動。據悉此次三人將於23日參加認哥的錄製，預計節目將在6月1日播出。

今集巨人好搞笑

離婚梗睇左咁多年點解仲係咁撚好笑

受過傷的人唱情歌先會入肉

佢平時唱愛子啲歌都幾好聽

佢其實識好多歌 佢唱朴孝信都唔錯 但又未係好聽嘅

恩地好似成日un腳

尚敏究竟仲差幾多債 次次食飯佢都好興奮 好似平時無淡好食咁

佢扮興奮啫大佬

啲飯凍撚晒，又唔係乜撚貴價野，個個又要扮到好想食咁，明明錄影前後又會一齊食飯
諗起都肉酸，點解呢個環節仲存在到，之前就咁俾舊錢出嚟觀感好十倍

今日，有媒體報導：「樂童音樂家和SOMI（全昭彌）在明日進行《認識的哥哥》的節目錄製。」這是李燦赫退伍後首次出演綜藝，將和妹妹李秀賢完整體出擊，讓不少粉絲都相當期待！SOMI確定在6月13日SOLO出道，出道前將透過節目和粉絲們見面。

Somi

應該還曬 就算未還曬應該都7788

張teacher上其他節目個狀態好好多
好彩姐 睇黎果日真係好緊張

依家弱咗D了
以前巨人會嬲果陣仲好笑

掟水樽
但呢集大嗌encore真係爆笑左

喜馬拉雅山靜啦

張teacher上小電視幾好笑
睇黎慢慢搵返狀態

張teacher跟咗wassupman 果team拍youtube
唔知紅唔紅得起 wassupman好好睇好好笑

張teacher好似都幾多節目搵佢做guest

呢一集有成6.6%收視

今集破7

愛子呢兩集又變返9up mode

允兒同曹政奭18號會錄影宣傳佢地套新戲

之前睇愛瘋果集屋塔房揀best3都估撚到認哥一定會拎黎BIN

今集寺廟食飯嗰度笑死

不過原來係估廠景開場虎東衝入黎講

但大半集都麻麻地
似接咗觀光局之類既宣傳
BTW今集諗返起好耐之前(精神勝利大戰再之前)果集宿營 果集仲好睇

原來頭段咁悶 但成集都有成5.8%收視 係咪因為泡菜好愛國對頭段講嗰啲嘢特別受落

應該有堆係itzy fans慘被fake

唔知係咪比上集嚇親
今集又咁低

但今集以idol第一次上嚟講 算係幾好笑

黑長直同忙內比較放得開 有個izone成員細妹有D位連虎東都唔識點接

@鳳凰天使TSKS
今日《體育朝鮮》報導稱：「#李尚敏#從原告A某處騙取了12億7千萬韓元。 A某於今日通過法律代理人向首爾中央地方檢察廳提交了訴狀」。據悉李尚敏在2005年欠下69億韓元的債務，但並未向法院申請個人破產，而是償還了14年的債務。這個過程也在綜藝節目中公開過。對此，李尚敏的經紀公司表示將在確認之後發表聲明。

JTBC綜藝《#認識的哥哥#》方面表示：「將密切關注#李尚敏#被告事件的相關情況，節目將按計畫播出。」

李尚敏方：「被起訴不是事實，會走法律程序應對」

尚敏IG發咗聲明否認
希望無事啦 十幾個節目係手
下曬車都幾麻煩

唔覺得佢會咁做
如果要呃呃騙騙還債既
點解要每日凌晨到做深夜
尚敏加油

@韓國me2day

【日刊體育】[李尚敏因涉嫌詐騙被起訴，正在準備反訴進行強硬應對] 23日，有消息稱李尚敏因涉嫌詐騙被起訴。A某主張，李尚敏在2014年以介紹金融機構提供約45億韓元的貸款的為名，向A某借取了4億韓元，還以公司宣傳費的名義多收了8億7千萬韓元。對此李尚敏通過官方立場進行了反駁。

以下為李尚敏方面的官方立場

今日關於我被起訴的新聞報導的內容與事實完全不符。

首先，我要表明，我打算以誣告和損毀名譽向毫無根據地控告我的人進行反訴，並採取一切可能的法律措施。

雖然調查機關會查明真相，但簡而言之，上述起訴的經過如下:

幾年前，我從熟人那裡接到了擔任某建築公司品牌廣告模特的邀請，並簽訂了廣告模特合同。

之後，我甚至出演了廣告模特活動和廣告商製作的綜藝節目等，忠實履行了廣告合約。

但是起訴方卻沒有支付包括我在內的所有出演人員的出演費和人工費等，因此受害者很多。

據我所知，起訴我的廣告主三年前因貪污罪被判刑7年6個月，目前被收監。綜合各種情況考慮，可能起訴方出於金錢原因，有意誣陷無辜的我。

原告方以刑事起訴壓迫我，想讓我退還我正當獲得的廣告代言費，但我已經履行了合同中規定的內容，沒有任何理由退還廣告代言費。

不管理由是什麼，圍繞身為公眾人物的我的不光彩的事情讓大眾擔心，對此我感到很抱歉。

雖然因為荒唐的起訴事件我也有些慌張，但是我會機智地好好度過的。

謝謝大家。

agree 希望佢真係比人屈

有冇人覺得呢兩集啲片好似有啲聲畫唔同步

Seventeen to make their first ever guest appearance as a group on 'Knowing Brothers'!

Seventeen will be making their first ever guest appearance as a full group, on JTBC's 'Knowing Brothers'!

According to reports, the boy group took part in filming for 'Knowing Brothers' this August 1. This is not only Seventeen's first ever guest appearance on the variety program as a full group, but the first time ever for any of the members individually. The broadcast date for Seventeen's guest episode has yet to be determined.

Meanwhile, Seventeen will be returning this August 5 with a new digital single, "HIT".

金煥頂張teacher

收視一定勁低

太多人

收視3.7%，估撚到啦
本身男團已經冇人想睇，仲要係呢隊

@不好閉嘴吧

<創下了今年最低收視率的認哥>
Cr. Theqoo

真係出事今年新低

陰公 我估IU套劇都好影響

諗起鄭惠成朴世榮果集 明明幾好睇 但撞正唔知乜野體育賽 低到2

roo ra嗰集都係

roora果集就算啦

下集有返張teacher
張teacher獨立之後人氣都幾高
Dony又幫佢搵到character

睇過金煥今集先知mc位都唔易做

張聖圭宜家有個youtube channel 叫workman
subscribe 人數升得好快, 好多後生仔睇

wassup man班底整

認哥好耐都未咁精彩過，頭半個鐘字字珠璣

有線台全部都係呢堆人

呢排啲綜藝差唔多開親都係呢班人
呢班雖然都係Gag man但同上次洪真京帶嗰班上嚟真係差好遠
呢班冇格硬做 都好好笑

節奏好快內容又豐富
感覺好快就完左一集
完全唔夠喉

得罪講句 上集17睇一半已經好難捱 後半段係咁飛先睇完一集
今次啲笑料好似仲未講晒咁 好豐富
話黃帝聖似好多人 最後肥嗰個話佢仲有似貝碧托夫嗰度我直情爆笑

好中意龍真

無論咩節目請d唔紅既明星或者idol都睇到好尷尬
個班人本身又無自信 又格硬想搞笑 搞到唔知想點

今次哩集班gagman 睇得出係有好比心機去度橋
好多笑位都真係令人真心笑出黎 同埋佢地本身好有默契

扮狍子係到ya hoo個到真係比佢督中個笑點

扮蟬其實唔太好笑 但佢話秀根係咁叫佢做之後秀根又大笑就變得好好笑

今集真係好多笑點
條友話自己要不停出國 搞到怕老婆寂莫
要去搵秀根比意見
最尾連老婆都搬埋出黎搞笑

扮蟬睇得太多次
佢突然露肚腩先好笑

踢波剷個老闆 話搞盡腦汁要搞笑

露肚腩完全係冇前文後理但突然露出嚟個效果又係好好

呢度笑到仆街
同隊照剷

睇你地文字描述 又笑到停唔到

希澈合流SBS 《我家的熊孩子》

終於比巨人等到
仲差愛子

呢度真心好笑 勁無厘頭

真係似比IU搞到低收視
尋日係演員都係低

咪玩啦，呢個級數幾丁友你想有幾高收視?
你又唔見李連福，曹政奭，秦鍾午上嚟嗰幾集低收視? 咁都可以撈埋嚟講
SEVENTEEN，ITZY，TEI，李龍真呢啲冇人睇就冇人睇啦。一般觀眾點會對呢個級數既人有興趣

今集真係睇左一陣頂唔順放棄左

原來今禮拜停一集

最近JTBC放返以前啲情景劇上去 youtube RV同孝盛/景麗呢兩個真係睇親都咁好笑

無睇幾個月了

Suju ep200 好睇！

全隊都係虎東狙擊手

最後個環節勁好笑

冇左乞飯環節即刻好睇十幾倍

虎東啲眼神同其他人厚面皮笑死我

有報導話 Hyuna同佢條仔會做嘉賓

最後嗰度光熙其實係做乜

我都想知

我估係想預告隻企鵝會上認哥

應該係同呢隻野合作
每集尾都比幾分鐘佢做單元劇咁
呢隻野好似係韓國好紅 韓國熊本熊
我覺得成隻A貨伊利莎白咁

@韓國me2day

【joynews24獨家】[AOA將出演《認識的哥哥》，5人組回歸首次完整體綜藝]15日，據joynews24獨家報導，AOA於14日結束了JTBC綜藝《認識的哥哥》的錄製。此次是組合以5人組回歸後的首次完整體綜藝。在電視劇和綜藝節目中表現活躍的成員們將與久違的哥哥們展現怎樣的默契感呢。該節目將於23日播出。期待~

好似係同pororo有得fight

反正同一間公司
見啲人話 pororo係比小朋友睇
펭수就係比大人睇
我覺得佢有啲片幾好笑

最後公仔嗰part完全唔知做乜鳩，真心悶到訓著
以後每集都有真係死俾你睇

今集認哥AOA幾好睇 但都係全年最低3.5% 竟然仲低過17嗰集 17嗰集係無聊到我睇到一半熄咗

女團無計

@鳳凰天使TSKS

11月30日週六晚綜藝收視率（全國）
SBS《#金炳萬的叢林法則#》1部、2部：5.6%、7.3%（+0.5、-0.7）
KBS《#不朽的名曲#》1部、2部：7.1%、8.5%（+1.0、+0.6）
MBC《#全知干預視角#》1部、2部：5.6%、6.2%（-0.8、-1.2）
MBC《#閒著幹嘛呢？#》1部、2部：5.9%、7.4%（+0.6、-0.4）
JTBC《#認識的哥哥#》：6.9%（+3.4）
tvN《#驚人的星期六#》：3.0%（+0.5）

JYP咁勁嘅

愛子個腦到底裝乜

有襯jyp都好睇㗎啦
kyp 同jyp世紀合作好滾動

苗族

堂叔個解釋笑到肚痛

佢真係怪人 但又好可愛

Kai 2個字 準備比人鞭足一世
童前輩corner 永遠錄得勁clean

@鳳凰天使TSKS

12月7日週六晚綜藝收視率（全國）
SBS《#金炳萬的叢林法則#》1部、2部：5.7%、7.3%（+0.1、+0.0）
KBS《#不朽的名曲#》1部、2部：6.5%、8.6%（-0.7、+0.1）
MBC《#全知干預視角#》1部、2部：6.1%、8.1%（+0.5、+1.9）
MBC《#閒著幹嘛呢？#》1部、2部：6.9%、8.5%（+1.0、+1.1）
JTBC《#認識的哥哥#》：5.0%（-1.9）
tvN《#驚人的星期六#》：3.2%（+0.2）

佢個樣：

下集李同國 大發b

金希澈！金希澈！金希澈！

唔知下集再下集希澈會點呢

宜家覺得希澈成日做反應同接gag
好煩

認哥近排收視倒水咁倒係咩事，今個禮拜cast冇理由低到得3.3%，睇埋下集就知係咪真係走下坡

而家同時段有咩節目打緊

孫藝珍果套？

tvN愛的逼降 無錯啊 14.2 (屌真係正 利大尉
不過近期認哥的確無以前好睇
第二課時(呢part好睇嘉賓,
羅美蘭/瑞亨娜拉 呢2集我睇咗10次都笑得出)
同 就業相談(呢個真係唔得,悶到)

愛子好勁

佢用咗一round就估到係佢自己 應該永哲一死就俾佢估到 始終永哲嗰個Hints唔細

唔係一round，係一個。虎東講完佢就知係自己
其實好容易估到係佢，第一輪講既根本完全跟虎東，不過大家好明顯唔識玩，剩係捉邊個唔合理

認哥玩撚完，收視跌到痴線
第一part已經冇以前咁好睇，第二part長期唔掂
新嗰part就業咨詢根本就final nail

同埋俾同時段打到仆街

係咪撞愛的迫降
其實唔係玩完既 不過收視係無1819咁好
返返去17水平

好似係

都唔關撞唔撞事，而家綜藝同時段認哥都係排4,5
制作組真係要執下，呢啲野個勢冇左就冇，好難再上翻
你睇running man 2013年跌左之後就永遠都冇再入流過

基本上上半Part已經固定咗
認哥係talkshow
唔似無挑runningman咁可以轉單元
其實下半part都一路keep住有轉唔同野既
奈何轉極都...
一係就進取大膽d 得閒先做過哥哥學校
好似以前咁玩下其他野

Runningman 宜家仲悶...
老啦...智孝/鐘國事件個陣係應該收檔
淨係得無用嘅大project同家族愛
點樣好似以前咁成晚封場唔訓覺玩追逐戰

認哥起碼識下唔同演藝圈嘅人,又好笑
但係Sky castle個集之後無幾耐好似pd走咗
唔想再做小品... 之後就

其實下半部好睇人做...
如果係d玩得嘅嘉賓就唔使做小品都好睇

認哥收視又上返6.8

個收視一爆爆上6.8 認哥真係好睇嘉賓同埋同時段有冇劇

無劇就變返6字頭
不過我估嘉賓係堆演員都好關事

一連幾個禮拜啲嘉賓都好猛料，嚟得真係合時
終於冇左個就業商談室，多左同嘉賓吹水好好多

個商談室其實好廢 又多份量 唔要好好多

我覺得係純粹比d唔夠cast既人上下黎宣傳
因為依家收視回落 好難比非演員既人出黎做嘉賓
唯有整個幾分鐘時段比d idol阿gagman阿綜藝人上黎咁

今集幾好笑

愛子同智孝鬧交好好笑

Fighting咗好多次都係0分

今集成8.幾收視果然請韓國人鐘意嘅人同冇同視段競爭收視就會爆

同埋都係好笑嘅
我唔識佢地都覺得好好笑

嗰個宋佳人直腸直肚好好笑

@韓國me2day

【Newsen獨家】[OH MY GIRL出演《認哥》，正式展開回歸活動]17日，據Newsen獨家報導，OH MY GIRL全員參與了於16日進行的《認識的哥哥》的節目錄製，正式展開回歸活動。此次是組合時隔2年零5個月再次出演該節目，令人好奇她們將與哥哥們展現出怎樣的化學反應。組合新專將於韓國時間27日下午6時公開。

可以fullteam上一期 總算叫有d人氣肯定
無記錯上次上同隱形人無分別
係咪係到陪玩解迷

佳人好Jeng
洪子都Jeng
有宋佳人buff都唔破10先估佢唔到

原來mrtrot堆人改咗期
唔怪得睇完新聞咁耐都仲未上

作為節目fans覺得今集好好笑
如果炒埋百幾期果陣d梗就仲正

我覺得佢地7個人本身唔洗嘉賓都撐得起 好好笑
最鍾意睇佢地圍內互屌

其實今集係咪真係個嘉賓甩底 見製作組個字幕打感謝臨急邀請嘅7位

啲梗炒無數次都可以係唔同點插入

今集笑到噴飯

尚敏收咗錢 話暫時俾返希澈 選完攞返真係笑到噴飯

係啊 應該係mrtrot果班
改咗30號錄

臨時臨急都俾佢請到7個嘉賓其實幾西利
同埋製作組諗到用選班長頂住先 真係好好笑 好過得閒有啲唔識嘅人上嚟 嗰啲上嚟又要唱歌又要個人技反而覺得有啲悶
呢個節目睇佢地7個鳩UP已經好夠

諗住上大陸網睇下d人知唔知咩事
點知堆玻璃心為咗壽根個共產黨gag鬧交

講咗一句咋喎 啲中國人真係唔啱睇牆外嘅資訊

韓國都成日自嘲資本主義點點點啦 一句共產黨就嘈

韓國啱啱國會議員改選
時間perfect

今集連啲細路上都唱trot，咩綜藝都見到，認哥下集又嚟，好審美疲勞

黎緊top7仲要兩集...

破左收視紀錄 15.5% 好撚癲

好撚癲...
難得推高咗收視 希望有機會比返d idol上

原來會播成三個禮拜

Wtf...

我反而唔鍾意idol上
無出道年資咁上下同綜藝感根本接唔到梗
又要呵住就住講野
我寧願多啲演員 gagman 運動員上好過
依集trot top7 我覺得幾好 不過3集多左啲 2集就夠

Idol二代咪好睇 其他都麻麻地

真 滿意又覺得好笑既得sj snsd tvxq infinite apink shinee個幾集
其他都麻麻地

17嗰集一定係最差 製作組設計錯方向俾班成員 如果連啲成員帶唔起嘉賓呢個節目嗰集就會仆直

有冇清開新po? 呢個沉底
其實開個討論呢個班底既人既綜藝po都好

其實之前player都想討論

會沉底嫁咩？

player仲少人睇過大逃脫

有時都想同人傾下韓綜 但諗深啲又好似冇咩野好傾咁

其實可以同韓劇一樣整一個韓綜集中討論區
只為一個綜藝開一個post冇咩人會討論

有人開左post

好啊

我都好鍾意top7啲綜藝感好過而家啲所謂idol多多聲

係咁唱歌 好悶啫

原來有人同我同一感覺

Talk show個part唔差呀
只係一唱歌我就飛咁解

宋佳人同兒童節個兩集都係
一唱歌就飛
一兩集都算，而家連住幾星期都係trot
不過收視咁好一定會再嚟

唔差 普普通通咁
但呢個show要睇人9up先好笑 以前冇咁多宣傳 啲人齋上 希澈壽根真係對住班嘉賓9up唔使本咁乜都講真係好好笑

宋佳人嗰集都OK 因為真係直腸直肚都有啲笑料 但今次呢班暫時太多表演同埋同成員都係一問一答 仲要三集 希望去到問答會好笑

我今集狂飛

下 勁好睇wo呢集